export default [
  {
    question:
      'Ol√° se chegaste aqui √© porque recebeste a minha carta que te enviei com muito carinho, de seguida vais ter um pequenino quizz, espero que acertes todasüòÅ, em baixo vais puder ver um pequeno v√≠deo sobre a nossa hist√≥ria sobre os nossos momentos, espero que gostes, quando te sentires preparada clicka em avan√ßar!',
    answer: '',
    hint: '',
    award: '',
  },
  {
    question: 'Dia nacional da poesia?',
    answer: '14/03',
    hint: 'Mar√ßo formato da data dd/mm',
    award:
      'Dia que nos conhecemos, l√° estavas tu no fundo da cozinha ao lado da janela, com um jeito t√≠mido e carinhoso, uma mi√∫da lind√≠ssima, um dia incr√≠vel na melhor das companhias, com pessoas que nos s√£o importantes.',
  },
  {
    question: 'Viagem mais longa que j√° fizemos?',
    answer: 'Set√∫bal',
    hint: 'Onde fomos buscar o Lord',
    award:
      'Uma coisa que nunca ningu√©m fez por mim, apoiaste-me e ainda me ajudaste a encontrar o que √© hoje uma das coisas mais bonitas que a nossa rela√ß√£o j√° fez, o nosso Lordzinho, eu estava excitado com a viagem e com o encontro com o nosso menino, mas n√£o pude deixar de reparar no qu√£o bonita ias com aquele vestido vermelho a passear pelas ruas de Lisboa, lind√≠ssima e deslumbrante',
  },
  {
    question: 'Cidade onde nasceu Portugal?',
    answer: 'Guimar√£es',
    hint: 'Dom Afonso Henriques',
    award:
      'Cidade no nosso primeiro passeio juntos, numa data muito especial, 28/05, anivers√°rio da minha m√£e. Serra da Penha privilegiou-nos com umas paisagens magnificas sobre Guimar√£es.  Ainda hoje cobro √† minha m√£e as sapatilhas que ela prometeu nesse passeio ü§£. Guimar√£es n√£o foi s√≥ onde nasceu Portugal mas tamb√©m onde crescia o nosso amorüíï.',
  },
  {
    question: 'Dia mundial do gato?',
    answer: '08/08',
    hint: 'Agosto formato da data dd/mm',
    award:
      'Dia que come√ßamos a namorarüíï, um dia desajeitado, trengo, mas carregado de sentimento muitas vezes n√£o demostrado, mas sempre sentido, somos perfeitos na nossa imprefeiss√£oüòç',
  },
  {
    question: 'Onde foram passadas as nossas f√©rias?',
    answer: 'Curia',
    hint: 'Tamegos',
    award:
      'As f√©rias mais relaxantes e mais divertidas, na melhor companhia, passamos 5 dias juntos, cada dia uma aventura diferente, apesar da zona ser incr√≠vel, tu consegues transformar qualquer dia, qualquer sitio, qualquer situa√ß√£o em momentos inesquec√≠veis, embora o t√©nis n√£o seja o teu forte ü§£',
  },
  {
    question: 'Nome do meu filho mais velho?',
    answer: 'Fred',
    hint: 'Vive em tua casa ü§£',
    award:
      'Incr√≠vel como um animal consegue ser t√£o importante, e como foi o Fred na tua vida, incr√≠vel como um animal consegue refletir tanto de n√≥s, consegue ser um maluco e super carinhoso ao mesmo tempo, consegue ser fofo e refil√£o, mesmo apesar de todas as dificuldades que j√° passou continua com uma alegria incr√≠vel todos os dias, muito gra√ßas a ti que o acolheste desde tao pequenino e t√£o fr√°gil, o que demonstra o cora√ß√£o do tamanho do mundo que tu tens',
  },
  {
    question: 'Concerto mais rom√¢ntico que j√° fomos?',
    answer: 'Diogo Pi√ßarra',
    hint: 'Monte de pilar',
    award:
      'Um dia jamais inesquec√≠vel, com a melhor companhia do mundo na bela paisagem do monte de pilar onde vimos juntos o p√¥r do sol, ao som de uma m√∫sica incr√≠vel que nos aquecia no frio que se fazia',
  },
  {
    question: 'Nome do amor da minha vida?',
    answer: 'Carina',
    hint: 'Tem 26 anos ü§£',
    award:
      'Realmente h√° pessoas que fazem diferen√ßa nas nossas vidas, h√° pessoas que nos marcam de uma forma inigual√°vel, h√° pessoas que mesmo sem falar mesmo sem fazerem nada, t√™m uma import√¢ncia que √†s vezes nem conseguimos perceber. E tu sem D√∫vida foste uma pessoa que apenas tua presen√ßa n√£o valia mais do que mil palavras, mas muito mais do que mil universos, e se viv√™ssemos mil vidas e em todas elas eu s√≥ te queria a ti, Amo-te ‚ù§Ô∏è',
  },
  {
    question: 'PARAB√âNS',
    answer: 'Carina',
    answer: '',
    hint: '',
    award: '',
  },
  {
    question:
      'Parab√©ns, agora podes continuar a ver ou a rever o v√≠deo que fiz para ti',
    answer: '',
    hint: '',
    award: '',
  },
];
